在此之前，去年11月的选举中，4个新州将娱乐用大麻合法化，2个州将医用大麻合法化。 加拿大最大的大麻公司正将注意力转向美国 
 以赛亚·托德(Isaiah Todd)很快也来了，拒绝了密歇根大学的奖学金邀请。 NBA的一项实验允许新秀们跳过大学，呆在家里，并通过与迈克尔·李比赛获得报酬 
 奥西说:“这真的是一个疯狂的时代，我并不太害怕自己会受到惩罚，但我遵守了所有被告知要遵守的规则。” 帽队正在处理一个意外的突破。 他们希望用它来恢复和重置。 萨曼莎·佩尔2021年2月10日|华盛顿邮报 
 一名目击者告诉调查人员，这架西科斯基S-76B在沿着101号高速公路的路线穿过一个山口时消失在云层中，这一时刻也被视频记录了下来。 联邦调查人员说，科比·布莱恩特的直升机飞行员在飞进令人迷失方向的云层时没有遵守训练 
 然后是上一任总统试图推翻选举结果，随后是国会大厦的暴力暴动，以及在严格的新冠疫情限制和不祥的军事存在下举行的就职典礼。 “哦，我们还在这个阶段。 “大流行隔离墙就在这里。 Maura Judkis | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 管好你自己的花园，引用言论自由的伟大圣人伏尔泰的话，并邀请人们以你为榜样。 PC警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽 
 去年8月，他们取得了胜利，获得了一项禁令，禁止执行这些条款。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 接下来的故事是，那些在竞争冲击和衰退中幸存下来的企业是如何适应的。 百思买反击亚马逊|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 捷蓝航空(JetBlue)三年来一直向古巴提供包机服务，其他公司肯定也会效仿。 最新进展:古巴禁运|Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野兽 
 我们请了一名律师跟进，但没有任何记录表明接下来发生了什么。 在CIA的虐狂地牢里|Tim Mak | 2014年12月9日|每日野兽 
 1856年，她嫁给了梅斯达格。梅斯达格在晚年决定从事画家的职业。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 你将跟随我女儿的侍从去西班牙，你将成为你王子妻子的心腹顾问? 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 她现在几乎能听懂别人直接对她说的话，虽然她听不懂一般的、混乱的谈话。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 接下来是一个敷衍了事的人的考试，接下来是通知你的任命。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 这些都是很容易得到的，因此他们就会向陛下报告一些不利的消息，损害公众的利益。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624